{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048234",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47131&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주나봄리조트"
    },
    "text": "徳裕山国立公園の清浄自然の中で自然と息づくリゾートです。 都市民の疲れた体と心を癒し、新しい生活の活力を充電させることができます。 徳裕山自然休養林は車で数分、茂朱市外バスターミナルは車で約50分、茂朱寒風楼は車で約40分の距離にあります。 別館のチェックインは本館で行い、別館と本館の距離は離れた場所にあります。 2023年2月日からは本館棟の未炊事[クリーン客室]を運営します。 チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 Bath Amenityの提供は不可能であり、駐車は無料で可能です。 客室内のアメニティは無料で提供されず、バス用品は石鹸とタオルのみ提供されるため、その他の物品は直接準備しなければなりません。 客室の玄関ドアは防火扉で、ストッパーは設置されていません。 カセットコンロの使用は禁止されており、サムギョプサルなどの煙を誘発する調理は、他のお客様に不快感を与えることがありますのでご遠慮ください。 ペットは同伴では入室できず、過度な飲酒や娯楽、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 貴重品は保管していただかないと責任を負いませんし、客室内で4~5回警報音が聞こえることがあります。  [バーベキュー場]は本館で場所のレンタル料を別途請求し、別館は各客室にバーベキュー場がございます。 客室内での調理が可能で、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、その画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際、割り当てまたはベッドタイプ未記載の商品は、特定の客室とベッドタイプを選択できません。客室価格には税金とサービス料が含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "徳裕山国立公園はどのような場所ですか？",
            "answer": "徳裕山国立公園は清浄な自然が広がるリゾート地です。都市民の疲れた体と心を癒し、新しい生活の活力を充電することができます。"
        },
        {
            "question": "徳裕山自然休養林とはどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "徳裕山自然休養林は車で数分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "茂朱市外バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "茂朱市外バスターミナルまでは車で約50分の距離です。"
        },
        {
            "question": "茂朱寒風楼までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "茂朱寒風楼までは車で約40分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内のアメニティは何が提供されますか？",
            "answer": "客室内のアメニティは無料では提供されず、バス用品として石鹸とタオルが提供されます。その他の物品は直接準備する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは可能です。本館では場所のレンタル料が別途請求されますし、別館には各客室にバーベキュー場が用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 380
    }
}